# Mobile CRM giúp doanh nghiệp thu thập khách hàng

Muốn thu thập một thông tin khách hàng mỗi doanh nghiệp cần khai thác và thu thập nhiều thông tin. Ngày nay, cách tiếp cận trở nên dễ dàng hơn bởi phần mềm ứng dụng crm mobile. 
#crm  #bizflycrm